一張圖區分黃、淺黃、中立、藍

良知面前只分黃、藍，冇第三個立場

要幫大雄向胖虎報仇

話兩邊都唔岩個班撚樣真係最撚嘔心

總之暗同明撐政府同魔警既都係敵人, 就係咁多
果班撚人你係一撚世都冇可能CONNECT到既
何必晒米飯意圖CONNECT班撚人?

大灣暉721後都轉軚
而家仲撐狗嘅人根本永世都唔會變

大把呢啲人

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

仲有一種，攞電話出黎偷拍

樓主gg了
香港最出名嘅中立狗璣璣一陣一定大把fans衝入嚟屌你

其實我之前未聽過呢個人

良知面前得黑白呀？？
what 7u saying ar??
二元對立呢，就共產黨就開心
你自己諗啦

字都唔識就死去讀幼稚園啦五毛

呢種 = 3 + 4

好多人覺得政府無能，但都係深信法治，覺得「邊個犯法就拉邊個，法庭會有公平嘅審訊，黑警犯法就拉黑警，暴徒破壞就拉暴徒」

雖然支持制裁黑警，但反對手足裝修堵路

例如 Over my dead body

但而家問題係 大雄走咗去打小夫

小夫拍爛手掌支持胖虎打大雄

連登好多

當初係小夫幫胖虎捉住大雄先

除左第一個
我唔覺得其他係一個選項

可惜一樣有好多人各種方式撐胖虎

如果泛民叫黃 咁梁天琦係咪又叫黃
本身民主陣營都有好多派別
可摸耳唔好用一隻色就概括晒明明唔一樣嘅嘢

而家大雄唔止打小夫，仲屌鳩老師，但唔敢再同胖虎正面對抗，因為唔夠打

泛民=左膠

老師縱容胖虎唔屌得？咁不如唔好屌淋病縱容黑警

老師(法官)唔係縱容胖虎，一樣會罰胖虎，但大雄都有打小夫，冇得唔罰埋大雄喎

胖虎打大雄，大雄打小夫，畀著你係老師，你會點做? 淨係罰胖虎?

小夫夾埋胖虎打大雄，老師又冇保護大雄，大雄還手打中小夫，小夫死有餘辜，唔保護學生嘅老師都係教畜

梁天琦.jpg
連登仔：尊重容許中立騎牆扮訓=令更多人支持自己

如果小夫有打大雄，咁小夫係抵打。

但如果小夫冇郁手，純粹笑鳩大雄，咁大雄打小夫就係大雄唔啱，咁樣做大雄同胖虎根本冇分別!

小夫=希特拉
胖虎=黨衛軍

點解冇殺人嘅希特拉係罪人？

點解你會認為小夫可以操控胖虎

我理解係

胖虎=黑警(恃住自己好打就濫暴)

大雄=黃絲(試圖還手打黑警但不敵)

小夫=藍絲(認為黃絲係曱甴，所以抵打)

老師=法官(負責處罰違法者)

胖虎會打大雄都係想俾其他人睇，小夫就係最忠實嘅fans，小夫更加表明支持胖虎打大雄

另外老師只係一個冷眼旁觀嘅垃圾，之後仲屌大雄還手/報仇

推

依個世界唔係非黑即白嫁，唔好咁幼稚啦......
一言不合，就攻擊
依加係大雄要還拖，但多拉Ａ夢走出黎叫大雄唔好還拖呀
咁多拉Ａ夢係唔係挺胖虎呀？

淋病譴責你打狗呀，咁係咪挺黑警呀，五毛扮幼稚

垃撚圾，林鄭係多拉a夢呀？
加下捉鬼撚唔比手足裝修做野用火魔法，咁係咪撐手足呀？？on撚99

非黑即白真係幼稚到一個點，除左識屈五毛就識咩呀你？？

on99，唔俾大雄還手=撐大雄？

你班5毛咁低質想分化勇武就收皮啦，而家2020冇人會信你地啲語言偽術

你終於開竅 ，
咪又頭到尾都講撚緊，唔撚係非黑就即白
唔比大雄還手係撐大雄定撐胖虎呀？？
係咪淨係得呢兩個選擇呀？？ 得兩個選擇係咪叫二元對立呀？？ 咪叫你唔好二元對立囉， 咁點撚樣五毛分化呀？？屌你老母

你俾個第三選項囉，屌你老母
講咁耐，你嘅第3元根本唔存在

左膠咪第三元囉

阻膠咪即係同撐警一樣囉，佢地殊途同歸，所以只有兩個立場咋

咁柒婆要攬炒係咪同“撐手足”殊途同歸呀？？你唔好當埋佢係手足？？CLS

假中立真藍絲

有啲人想拎藍營嘅着數，但又深知藍營唔係咩好嘢，如果太暴露又會令自己冇咗例如人際社交上嘅interest，所以心底裏親共但要扮中立

靠觀眾搵食嘅人好多都係咁，大J呢啲係清泉